中左顏色要走既手足 順便拎個火燒埋d衫褲鞋襪

物盡其用個火

今次 乜都要掉

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

push

熄9左10世了個火